可唔可利用中國內鬥.作為我地籌碼

我地試下利用江澤民同習近平內鬥.示威試著說支持江澤民.打倒習近平.

鄰國關香港撚事

收手啦 想轉移視線？

唔關香港事.但係要利用佢作為籌碼

太難，近乎不可能